You 竟然是個boy ?

話說係連登識左個紅字絲打，都交換左WhatsApp傾過，佢icon 係個長髮正面相影到下巴至心口位 ，我一路以為佢係真絲，直到今日約好左出黎睇戲，佢早過我到，約左係H&M 門口等，點知佢原來是個Boy， 佢見到我個樣後，睇落好似好失望，我宜家係廁所開緊post

其實我想講廁所冇晒廁紙，有冇人黎朗豪坊3 樓廁所救我？

轉個眼就可能見到樓主被釣做狗公

睇真啲先啦